點解我係連登提供比美國既各種制裁中國建議,最後美國真係出個變種版出黎

有時我真係懷疑自己係唔係有咁撚大影響力

例如幾個月年係連登建議美國對中國全面科技封鎖, 禁cpu晶片,禁零件,禁操作系統等
而家美國真係對華為全面禁cpu晶片,禁零件,禁操作系統

到底美國政府係唔係真係有線眼watching連登
定係黃之鋒,肥佬黎或者係GO NAVY巴打會係連登收集情報同建議,寫report,交晒上去

原來你唔知當勞侵用真名上連登

係就好

民主及人權法案，唔單只要禁賣港官員入境同凍結財產
係要連陳維安之類唔中立既狗官，連埋佢哋既親屬財產同入境權，國藉都要剝奪

洗香港細路既腦，自己生既去晒國際學校讀，想賣完港就走，真係仆街到無人有

你諗到既嘢你估班美國佬諗唔到?

樓主你好,我係白宮嘅幕僚,我嘅工作就係mon住樓主出咩post再同返Mr President報告返

係，白宮有隊人專門譯你啲post比侵侵睇
CIA好快聯絡你

白宮啲人有連登account，已經放咗樓豬落追蹤名單

hi 同事
難民送去Florida 我都係睇完連登先有咁嘅意見畀侵侵老細

Harvard wants to know your

呀 ip都唔使check

白宮同事相認區

我都諗到啦
無出post咋嘛

on9樓主自我感覺良好 柒頭一位

彭斯同侵都有上連登 , 你而家先知呀